一面J ivanka 一面上tweet 俾Donald trump 會點?

Hey @realdonaldtrump I am jerking off with @ivankatrump photo. Make America great again 🤤